% レイアウト
\usepackage[top=25truemm,bottom=20truemm,left=20truemm, right=20truemm,truedimen]{geometry} % ページ余白設定
\usepackage{layout} % レイアウト確認, document内で\layoutを指定することでレイアウトが確認できる
\usepackage{titlesec} % タイトル設定
% \usepackage{titletoc} % 目次設定
% \setcounter{secnumdepth}{5} % 目次の深さ
% \usepackage{fancyhdr} % ヘッダー設定
% \usepackage{appendix} % 記事末尾に付録を追加
% \usepackage{lscape} % 横書き設定

% % マクロ
% \usepackage{okumacro} % マクロ設定
% \usepackage{textcomp} % マクロ設定
% \usepackage{okumacro} % マクロ設定
% \usepackage{ajmacros} % マクロ設定
% \usepackage{ifthen} % 条件分岐設定
% \usepackage{import} % ファイルインポート設定

% % 画像
% \usepackage[dvipdfmx]{graphicx} % 画像設定
% \usepackage{wrapfig} % 画像設定

% % 図
% \usepackage{here} % \hereを使うために必要, \begin{figure}[H]で好きな位置に図を配置
% \usepackage{tikz} % 描画設定, https://texwiki.texjp.org/TikZ

% % 表
% \usepackage{booktabs} % 表設定, tabular内で\toprule, \midrule, \bottomruleを追加可能
% \usepackage{multirow} % 複数行設定, \multirow{3}{*}{text_name} で3行にわたってtext_nameを表示
% \usepackage{multicol} % 複数列設定, \multicolumn{2}{c}{text_name} で2列にわたってtext_nameを表示

% % リスト
% \usepackage{enumerate} % 番号付きリスト設定

% % 数式
% \usepackage{amsmath} % 数式設定
% \usepackage{siunitx} % 単位設定
% \usepackage{bm} % 数式設定

% % 文字装飾
% \usepackage{color} % 色設定
% % \usepackage[table,xcdraw]{xcolor} % 色設定
% \usepackage{colortbl} % 色設定

% \usepackage{newtxtext,newtxmath} % フォント設定, Times系フォントへの切り替え
% % \usepackage[deluxe]{otf} % フォント設定

% \usepackage{ulem} % 下線設定

% \usepackage{url} % URL設定
% % \usepackage[dvipdfmx]{hyperref} % ハイパーリンク設定
% % \usepackage{pxjahyper} % ハイパーリンク設定

% \usepackage[font=normalsize]{caption} % キャプション設定

% \usepackage{lipsum} % テキスト設定

% \definecolor{deepskyblue}{rgb}{0.0, 0.5, 1.0}
% \definecolor{indigo(dye)}{rgb}{0.0, 0.25, 0.42}
% \definecolor{YellowGreen}{cmyk}{0.44,0,0.74,0}
% \newcommand{\bhline}[1]{\noalign{\hrule height #1}}
% \newcommand{\bvline}[1]{\vrule width #1}
% \graphicspath{{images/}{../images/}}
% % \hypersetup{% hyperref option lists
% % 	pdftoolbar=true,        % show Acrobat’s toolbar?
% % 	pdfmenubar=true,        % show Acrobat’s menu?
% % 	pdffitwindow=false,     % window fit to page when opened
% % 	pdfstartview={FitH},    % fits the width of the page to the window
% % 	pdftitle={title},    % title
% % 	pdfauthor={Salvatore Mazzarino},     % author
% % 	pdfsubject={Subject},   % subject of the document
% % 	pdfcreator={Salvatore Mazzarino},   % creator of the document
% % 	pdfproducer={Salvatore Mazzarino}, % producer of the document
% % 	pdfkeywords={Green Networking} {Mobile Cloud} {Network Coding} {Energy}, % list of keywords
% % 	setpagesize=false,
% % 	bookmarksnumbered=true,%
% % 	bookmarksopen=true,%
% % 	pdfnewwindow=true,      % links in new window
% % 	colorlinks=true,       % false: boxed links; true: colored links
% % 	linkcolor=black,          % color of internal links (change box color with linkbordercolor)
% % 	citecolor=black,        % color of links to bibliography
% % 	filecolor=magenta,      % color of file links
% % 	urlcolor=black           % color of external links
% % }

% ソースコード
\usepackage{listings,jlisting}
\lstset{
  basicstyle={\ttfamily},
  keywordstyle={\small\bfseries},
  commentstyle={\small\itshape},
  stringstyle={\small\ttfamily},
  frame={tb},
  breaklines=true,
  breakatwhitespace=true,
}
